[急]尋日日本有電台講緊山口二矢單野！！！

有無日本巴絲尋晚聽左TBS電台？
正話好似有段關於山口二矢既訪談
日本巴絲有無得幫手去rewind返正話個段直播？
唔該晒